## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Текст може бути вставлений мишкою, без натискання клавіатури, деякі мобільні пристрої також не генерують подій keypress/keydown

